有冇用Nacon巴打?

想買隻PS4 用，屋企人又有打手機
所以想問 Nacon 可唔可以好似 PS4 controller 咁 connect iPhone?